Mina大走光！裙子太短…一坐下「神秘三角地帶」任人看

日前，有粉絲在推特上傳一段在演唱會中拍下的影片，影片中，可見Mina蹲坐下來，親民的拿起台下粉絲的手機錄影，不過因為裙子實在太短，結果就不小心走光，露出底褲，還被前方粉絲超近距離的拍攝下來，神秘三角地帶被看光光，引發網友熱烈討論。

144p

樓主on撚9

咩年代 , cap 張高清d 好難??

on9 冇錢買高清相機就咪撚學人坐前排啦

4淫之一 mina
4淫之首 sana

一路諗緊係aoa定gugudan嗰個mina,點知入到係twice

呢d撚屌比佢坐前排都冇撚用
少少野搞唔掂

我起twitter睇過既片全部都低清黎,垃圾網

係人都睇過啦 有咩咁神秘

bae bae bae baam baam

咁其她2個？

大波momo同火車頭志效

泡菜班女有邊個唔係俾高層晚晚中出

咪又係雞

條女好重機心

好撚柒

黑白相年代仲清過依張

屌你老母想挑戰四淫之首SANA 出埋D茅招?

影果條友仲睇乜鳩演唱會啊
俾心機搵錢啦
2019年部手機都仲可以咁撚矇
窮到手機都無得換仲學人睇演唱會仲要前排

定延仲正

畫質好似返左去恐龍時代咁

Ching識啲嘢 中長髮定仔根本屈機

短定先係最正

好想色情娜璉

底褲有咩好睇啊 屌你老母

J爆你班鹹濕仔

呢啲就低清
肥婆全裸坐係街就4K無格超清

學友，夠鐘J娜璉喇

你究竟有幾鐘意佢 btw Sana最正

短髮定世界第一
中髮定世界第二
長髮定世界第三

痴撚線 周圍都見到你同定延

佢正過定延啦